如果《反斗奇兵》香港拍真人版

巴斯光年ㄧ鄧十郎
安仔ㄧ金城安
寶妮ㄧ譚育英

7月21見

不被捕 不流血

Toy story用真人拍
咁仲係未玩具？？